和理非方法 可以 參考大韓民國反朴槿惠示威方法

小弟一名全職人仕 (放勞工假) 只可星期日或星期六晚參加集會
很多社會人都要養家很難勇武代價很大 ( 蕭若元已經很多論述不便重複)
就算長期集會都很難持續,不如學大韓民國反朴槿惠示威的方法

推

搵一日 全民勇武 700萬人 無雙亂舞
一鋪清佢老母袋

即係點

每星期日出黎集會反一樣野
港鐵加價
豆腐沙中線
大灣區
送中碼頭
紅媒
區議會dq
高樓價
過多新移民
強積金
人工島
國歌法

可唔可以講多少少

agger
攞假唔係咁易 好似今個禮拜咁密咁突然既schedule真係多數都出唔到
但係每個禮拜日行一次一定無問題

佢地總共遊行20次
遊行人數最多嗰次至少230萬人

一星期一次 運動+社交日

韓國係民選政府，你齋行港共係無需要理你的。

佢地係每個星期有一日集會
坐爆佢地個光化門廣場
慢慢更多人留意
比到壓力朴槿惠
好有耐性，持續好耐

但我地每次遊行都咁攰
可唔可以考慮遊行果時
個隊頭到終點，就慢慢坐低
變靜坐

今個星期因爲g20

媽 出咁多日真係會好撚赲

呢個提議有得諗

所以我講係和平靜坐集會

人哋係法院彈劾下台
香港有冇得彈林鄭?

同埋而家嘅訴求唔止要佢落台

有得諗 但要人多，唔係盞搏拉
坐爆港島

訢求可以很多可以雙普選 反中環海濱送解放軍 反明日大嶼等

留名 覺得可以借鑑
有無巴絲都有興趣學術研究一下
例如
南韓點解會成功？
佢地做左啲咩？佢地無做啲咩？
啲聚集民意？點同政府打輿論戰？
我地又同佢地有咩唔同？

我打算依家開始思考以上問題，研究一下資料，不過如各位本身就以上提問有睇法，請分享

點聚集

紅媒
行先